費sir啲排陣真係傻傻地

星仔，費查，卡膠，艾夫拿 做後防
咁都贏人3粒

就係咁鳩都贏，問你服未？

唔知以為對面巴塞

垃圾隊 就算亂放都win啦
=全5星 亂放變三星 打對面全一星

喼神

唔知以為贏禾堡唔叫贏

一時又話朴智星不如孫興民 後備料
一時又話卡域克吹大左

而家又話曼成隊全5星

我不嬲都話星仔勁過兒子
兒子超越左星係係亞洲一哥 係垃圾ff 盃都未拎過

費sir 你係有病啊
拎住班 一線尾 都拎到英超冠軍

另外全5星亂放變三星 係用打機來比喻來
（fm個玩法）
幾時有講曼聯全五
要講現實 對面全隊=fm灰人啦

禾堡果陣係德甲衛冕冠軍
迪清高=fm灰人?

又中風？

仲有巴沙利

打多4個點都嬴啦

德甲 唔撚識
勁極咪又係3星

經典

仲要贏當打阿仙奴

德甲中下遊都拎出丁

踢多人地4個球員
我阿婆教都贏啦

歐聯無加乘

呢度有半隊係中下游貨色

其實無問題
卡膠封位同費查殺波不嬲唔差
星仔當翼衛加工兵

阿仙奴好似都唔算當打，不過積弱就真，7後衛贏人哋full team

數漏左球證呀on9

贏咗幾多次歐聯？

呢場又係超經典，大細孖勁到

輸到手震

“4424啫 我呀婆帶都贏”

當年班球員係好驚費蛇

park失曬位, 又冇速度 打後衛差d

當你老母

真係傻傻地

佢大可以排勝利11人
要咁排係非常有膽識

禾堡冇nben點贏

仲以為佢兩個之後會推前打翼，點知晒咗。

仲有obertan

唔睇返精華都唔記得有哩條友

依家個陣畀佢會點排

會激到爆多次血管

Owen點解都畀人圈起左
因為佢唔踢單箭頭？

龍門任搬 惡過共產黨

係呀 中風呀

冇錯亦冇事

活在過去 成為負累